番西環嘅朋友唔好坐巴士

有狗守巴士站 已fc
水街果邊

唔知WOW左未 推